[九龍區] 一人一間salon

我想要一間唔潮既
又剪得幾好睇既髮型師

我已經幾年無剪頭髮

求salon推介

求salon推介

求salon推介

有都唔係度比啦
自己唔洗剪呀

幾年無剪
求其去一間剪都一定會好睇咗

多人幫襯應該開心

紮起左 鬼佬咁